[拋磚引玉]有冇Puzzle game分享?

我成日玩puzzle game 解下迷用下腦幾過癮
list下我玩過咩先:

The Talos Principle
The Witness
portal 1 2
上面4隻都係好正

Obduction
Quern - Undying Thoughts
Youropa

Antichamber
The Turing Test
ReThink 1 2
Q.U.B.E. 1 2
類似portal , 隻隻都好玩

The Eyes of Ara 依隻係point & click 但都唔錯

The Swapper
Access Denied
The Gardens Between
Gorogoa
game time 短d但都ok

Amphora
Aporia: Beyond The Valley

We Were Here
We Were Here Too
依2隻可以coop, 同fd玩好正

The Magic Circle 幾特別下
Brothers - A Tale of Two Sons
Papo & Yo
依3隻唔知算唔算 puzzle, 但都推薦大家玩下

Cypher 依隻真係太難,放棄左

係咁上下大家仲有咩game分享比我玩下

最近有 baba is you
另外可以試下 zachtronics 出既game：
spacechem
infinifactory
shenzhen i/o

不過見你個list好似好多係3d / platformer 類 puzzle, 唔知呢幾隻啱唔啱你

3d 類多數有個大 map比我摸索好正
但其他類型都玩

thanks 即刻去睇睇先!

冇人玩puzzle games

玩過gorogoa，佢嘅敍事手法真係好特別

個idea幾正，音樂都唔錯